今晚又食中菜

係我最鐘意食既帶子同菜菜

有咩你唔係最鐘意

好多野食都唔鐘意

翼妹唔係唔食菜架咩

帶帶好好味

我又食 今次夠晒高質

係唔食菜啊 但是但打埋出黎 我食左好多帶子 叫佢食晒d菜菜去

有XO 勁正

你個名

翼翼又話最憎食菜嘅

最多只可以比一粒你

係最憎 但唔覺意打埋出黎

即係食剩哂啲西蘭花啦

菜菜比晒 對面果個食

翼翼有拍拖？

點點解解你你唔唔食食要要比比對對面面果果個個食食阿阿 翼翼BB

有

會唔會食到你另一半破產ga

今餐2個人8xx 不過我地一人比一餐咁

雞翼妹男朋友應該好疊水

笑笑咩咩阿阿你你 唔唔比比打打疊疊字字阿阿

唔怪得一餐好一餐衰啦下一餐一定係老麥或者kfc

冇炸炸 不了

菜菜都唔比😪

唔關錢事 係我本身真係好鐘意食kfc同McDonald

食野不嬲講好左唔慳 因為食野佔左人生好重要一部分同時間 所以想食乜就食乜

我食日式火鍋

前幾日先食完 聽晚可能去海底佬

岩

明天有

狗狗對食都好有研究

食飽飽lu~~~~~~

岩，係我錯 對唔住

海式撈 油麻地果間？

油麻地有咩？ 諗住去深圳食喳

你以後都食好啲啦

Rich

我太為食了

Rich7

食咩都話rich

我都勁為食

Ok
Look7

我覺得不行

好似就開
之前我食過深圳海底撈 好有服務
野食一般

佢係邊個

D野好味但好貴

上次有變臉睇

飲食台變到成個5p台咁

我最鐘意食佢個咩沙巴魚柳 次次去叫幾兜

2xx? okay la

幾時

下

你個名都好5p老實

5p你又入？5p仔

差唔多啦 我都係$2xx 2個人食

仲有手拉麵睇

麵fing黎fing去掂到地板 睇得唔食得

我果次5個人食左2千幾

我次次睇完都起身拍手狂呼

放心啦 有次fing左地下 佢會當唔食得 會拎第2條fing

弘b好簡單 小小事就開心到跳起

係咪嫁

Agree

冇錯 我成日都好high但好易唔開心

我都係

番工好苦
要不是為了囡囡

我好難先會唔開心 自從daddy走左之後就學識要珍惜每一日 如果咁易唔開心會好蝕

Good~Morning~

同我一樣

係呀 唔洗加錢

攬攬先啦

諗起就好想食🤤